150發催淚彈 廿幾發布袋彈 幾發橡膠彈

自己都證左用咁多武器 咁叫最低武力？

香港有幾何係射到咁多槍子彈
今次連磚都無掟，都有150個催淚彈？
對住手無寸鐵既學生，啲狗都驚到咁，佢地係咪真係值2萬幾月薪呀

利申：我細個個陣以為啲警察係就算無十打十都可以一打二睇戲真係唔可以當真

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

喺咪仲癲過9.28?

一定多過個陣

做乜鳩野?想點?

盧偉聰：我地用咗150粒催淚彈捉15個人，包括只係冇帶身份證嗰啲